唔好變咗自己比人拉！敵進我退呀！

諗下今日你嚟係做咩！
啲狗開始增援喇！
唔好變咗自己比人拉先得㗎！！

推